### Стиль кода

В проекте используются следующие инструменты для обеспечения стиля кода:
- **Black**: Форматтер кода для Python
- **isort**: Утилита для сортировки импортов в алфавитном порядке и автоматического разделения их на секции
- **flake8**: Линтер для проверки распространенных проблем со стилем кода

Параметры инструментов можно посмотреть в файле `pyproject.toml`

### Настройка инструментов

- Создайте форк репозитория и клонируйте его на свою локальную машину
- Установите необходимые зависимости<br>`pip install -r requirements.txt`
- Установите git-хуки pre-commit<br>`pre-commit install`

Это гарантирует, что настроенные линтеры и форматтеры будут запускаться перед каждым коммитом


